[核彈]聽日記者會必問問題

點解警察可以係救護車拉走人

其實呢粒都係核彈

自推百連

99推

98推

97推

96推

95推

推到有記者見到

94推

93推

炒車呀 咪推

92推

咁究竟發生咗咩事

你唔答我我繼續推架啦

見到了sor